不反對通知書

黑警處出左fb post

就話呢3個人已經構成非法集結喎
咁姐係話呢，你一家三口都唔得架啦

之後
不如大家一家人落樓下食個飯都一齊入紙申請不反對通知書

大家一齊入紙申請
之後popo就會收到好多申請
做死佢地，咁多份申請書
既然佢地話我地非法集結米一齊入紙

大家諗下當佢地每日收到過千份申請書會點

我呢
就已經寫好份，fax傳真去警署，去便利店幾蚊就搞掂

cls

其實3人真係可以告到非法集結
但就要搵到證據證明呢3個人係有連結 有目的咁損害公眾安全先告得入

呢招ok喎

應該幾個路線

1. XX餐廳
2.某快餐店
3.安心情而定

樓主好有創意

都叫左大家申請架啦